華納擺King Kong喺Hong Kong有咩意圖

邊個係King
會唔會係国安法第一套上唔到嘅荷理活片？
定係「中央政府又一定會全力支援香港」？

上一套水面行走幾好睇，今集唔好政治正確加料

會唔會有景甜

臭港
廢青 v 廢老 好睇好多

創造力量同幻想會嚇你一跳

應該最後都係一齊合作打大怪獸

如果 哥斯拉 係香港出現, 邊區最安全

Martha

講咗有一隻會打輸

瘋狂隊草畀Kong

哥斯拉一早嚟過啦
果陣套電影入面仲有個英國人指住
話紅龍，暗示支那同97回歸

辱華wor

世紀必殺陣

KING KONG其實有得同哥斯拉打架咩?

想賺人民幣
又驚直接拍大陸俾怪獸破壞會傷害中國人個玻璃心
所以揀香港
之前變型金剛，pacific rim都係

華納套神奇女俠1984已經奶到... 格硬整段中國人情節入去 樣衰到